唔撚明 點解係香港生活既 單非/雙非中學生係講蝗話

我當雙非講蝗話因為雙親都同佢講
咁單非是但一個父母講廣東話啦掛 點解出街見到佢地同同輩都係用蝗話溝通

呀爺叫

普教中